90後無審查活動打機吹水tg group

相信大家見到d要填form既group都覺得煩
識個朋友都要問長問短
仲要等佢批 等到幾時

冇咩要求 大家自律
唔好騷擾到人就ok

新group開張 夠5 個就開
tg id: plehslpsonorhc

留名

Lm

push

推

加左GROUP LINK

輕輕一推

大力一推